傻閪屈機男

你條垃圾咁主張捐錢，一皮都拎唔出

又要我重複

由頭我都反對捐嫁啦，要證明洗撚用到捐錢呢個方法咩

唔好話我睇穿你啦，你條窮撚想撚人捐錢，之後自己拍拍屎忽走數。反正你都臭朵柒極都唔走嫁啦

影夠最近12個月加user name
唔質疑，自動收皮

我份人冇善心，唔想捐自己錢益人
你捐夠一萬我自動收皮啦好冇

我影我十二個月入工上來

你唔使收皮

自貼ok?

你唔貼你死全家ok?

派利事今年都派皮幾啦

你條乞兒

點解仲有人信呢個傻仔講嘅嘢

派皮幾 嘩

未計米五暖男個封

好呀，快啲影

Ok wait

你打段野

寫好條款

寫明你唔自貼你死全家

條屈狗當年敗走高登柒撚到爆

花生

Lm

高登柒頭回顧 屈機男

呢條傻閪，柒撚到
巴打們認撚住佢啲柒事
精神勝利法 我屌佢老母

佢今年新年逗幾多利是

派左5000利是比個連登仔

今晚返家影

等樓樓主衰樣

或者佢唔貼就佢死全家

lm睇屈機男柒

想派一封5000利事比一個有真正需要既連登仔

又突個狗頭仔出黎
快啦

如果我今晚貼左

你陪樓主自貼

或者死全家

Ok?

你貼就貼唔貼就把就啦
無興趣知你搵十幾k呀
你d柒事仲要人提咩

搵55k

12個月糧

之前貼過

柒頭樓主硬係唔信

Btw

你淆底呀死窮狗？

好威呀屈蛇

阿飛你條柒頭

你咁把炮不如你都一齊貼

或者陪樓主一齊自貼

淆底就縮埋一二角等睇樓主個柒樣啦

新年賺多左嗎？

唔好拉開話題

你敢唔敢陪唔陪樓主玩？

係

上年公司搵多左

所以今年派左利是比連登仔

樓主你條乞衣出來回應下

屌你老母真係好撚煩

12個月加名
快啲影啦

影到我唔自貼死全家啦

屈機男認真，今鋪死全家都似

今晚返家影

自貼跟連登規矩

要見你樣加username

唔貼死你全家

得啦，死全家呀嘛

死你條撚樣全家呀

快撚d啦 聽日先貼呀？

你side bet

我貼人工你都自貼ok?

D撚頭唔敢回應

米已成炊入！開局鬥捐錢

屈SIR柒事重溫

快啦

點嫁屌你老母

問緊人拎cap圖？

垃圾屈Sir

我信屈機男 多過信你班無名氏喎
你地咁叻笑鳩人，自己又做過d咩好事呀

Hello 無圖

隊長!我看不到屎

中銀睇得90日

柒到

條友不嬲鍾意唱反調搵存在感嫁啦

樓主

1月

12月

幅圖睇撚到眼都盲尻埋

等睇樓主走數

屌你老母不如成張圖油撚黑佢啦，cap screen都唔撚識

樓主唔好忘記你自己講過乜

屌你得2個月？
好驚

樓主話要加連登名呀

我今個月出埋糧會貼上來

全年糧單要返公司拎

你條窮乞衣整定容啦

直接貼之前唔撚得？

等睇你班平時得把口既窮狗係點樣

中銀trace back 90日呀撚頭

你記清楚自己講過乜呀

出來吠兩句啦

得啦屌，等你post晒先啦屌

我會貼

但預左你條賤狗會走數

你記住自己講過乜就ok

等下囉

平時成日乞我捐錢

仲以為幾把炮

我確實搵得少過好多連登巴打

但我一定有資格做最基層既連登仔

你不如又post下你糧單睇下你係唔係連登仔個個月入50k?

你班撚頭上網唔夠人講淨係識FF人係看更

照下鏡望下你個撚樣反省下你現實份工搵幾錢先啦

做看更做到55k都一樣係看更呀

你連看更都不如呀

我又冇講過50k
你話你係呀嘛，就俾你去證明

證明左啦

你今次唔屈我係偷圖喇？

估唔到看更有55k

其實真係對你呢班網上成功人士現實失敗者太認真

有name
等你全年

係呀

𢭃得利事多呀

我做看更我下賤

你份工就一定好撚尊貴啦

唔知你條成功人士二揀一兩個決擇會點揀呢

訓先

聽日飛

贈送你幾句：

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

同自己講？
廢人

跟你嘅理論做看更梗係下賤，賤過狗

Side你老母咩
你同樓主玩炸 關我撚事呀

全年證明等左咁耐都未有

三月報稅等HR派年結

等睇樓主死乞兒

快啦屌你

樓主已潛

傻閪

三月底HR出年結比人報稅

你未報過稅

定唔識字？

知啦快啦

你條柒頭都改唔到乞衣本性

乞錢都要快？

屌你有你就放啦咁多屁放

希望屈機男係有料假膠啦...如果唔係你地咁圍埋蝦個呀叔過唔過意得去

日日講埋啲俾人駁晒嘅謬論
隔一排又出黎講當冇人駁到
依家等佢post全年收我皮

仲有人理條on9 成日扮撚到好似揾好多咁，但又一啲證明到自己揾得多嘅嘢都冇，至底限度連條車匙影嚟睇下都冇 日日就24小時mon住連登9up，聊人鬥捐錢又走數 咁嘅人話自己揾55k真係人唔笑狗都吠

block 左算啦

又窮又要搵存在感。。。

話咁快就4月 有圖睇未？

你公司比左報稅資料你未？

你3月4月出左糧未？ 出左影黎睇住先

條柒頭話影全年先收貨喎

話時話

你會唔會跟埋佢自貼先？